準備一陣搭飛機溝空姐，如果佢問我食咩我咁答

: sir what would you like for lunch?
: pasta with a smile please

會唔會太chok? 有冇其他pickup lines好介紹

邊個一黎就負評ar

你答佢sucky sucky cocky cocky

更係要粟米肉粒飯

如果我係個空姐 我會餵碗屎比你食

想食佢隻豬

喂獠下姐，唔洗咁串ar

佢咁有心思我又唔mind ar

做咩姐你

食你

eat you

: your pussy please

Shit

賣晒

hot and spicy

上次隻飛雞問我 chicken or fish
我大大聲咁答翻佢 雞!!!!!

plz show some respect

你坐First class就會有特別服務架啦

同佢講要加辣
Hot and spicy

飛雞都要rescpect 你acc都比人hack呀

Pasta with a smell 就有

fried chicken

chicken rice with u as a chicken

你有兩次機會

pussy pussy

respect ar rescpect
你個腦比人hack定手指比人hack ar

搭經濟倉有三次非禮空姐機會

ok, 你負責摸我負責做證

商務倉呢？

應該未食飯 頭先小兒麻痺

同佢講creampie 囉

樓豬

雞！

How much 大聲啲

est pussy

I want to eat your west plz

空姐：Chicken or beef?
樓主：I choose you
空姐：what?
樓主：i mean chicken

if i could rearrange the alphabet, i'd put my cock into your mouth

兩次咋，第三次就GG

解點好人好姐要做飛雞

其實都係睇樣

留名睇性騷騷比人拉

有聲

how much?

pasta with a smile都拉

又唔係pasta with your doggy style

人醜性騷騷

咁就真係食屎㗎啦～

飛雞冇豬的

緊係叫佢幫自己抆屎

Hi jack

Did you ever hear the tragedy of Darth Plagueis the wise?

May I have a lovely cream pie?

如果佢問我飲咩我就咁答

: sir what drinks would you like?
: gin tonic with your shining eyes

Bitch lasagna

sku homie

你用廣東話答佢 ：雞！

其實點解一個普普通通關於點開口獠女仔既po可以做到500+負評

可能做你aisle 果個你見到都無胃口

Hot n spicy

Something is missing in my lunch
What?
Your number

唔係坐Business Class以上都係算吧啦

次次坐cx business，d空姐都好老
反而serve econ果d後生d，但都唔夠hx靚

樓主好幽默

商務倉唔會構成非禮，因自願
頭等嘅話你可以告返佢非禮

大家比面姐

我想食下麵

You(chicken)